20歲仔金錢困擾 觀塘劏房燒炭亡

觀塘劏房有青年自殺。昨晚(23日)11時許，宜安街4F至6號宜安大廈一名21歲姓梁男子報案，指其20歲胞弟於劏房住所燒炭自殺。警員到場調查，發現事主倒臥睡床毫無知覺，旁邊有一盆燒過的炭，經檢驗後證實死亡。

警員於現場未有檢獲遺書，經初步調查後，得悉事主因為金錢問題不開心，不排除因此萌死念，事件無可疑，列屍體發現處理。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 噏」：

可能等唔到果$4000蚊

喃嘸阿彌佗佛

咪撚講個4000蚊 下年都未收到

下世努力d

20歲點解有錢住？

減少支出, 盡量唔好欠債, 買入資產製造現金流 經濟好定差都唔會死

最有效率製造現金流方法, 係增加收入
搵1x k
比你好慳地月儲8-9k = 一年儲10萬
再當你好有眼光地有 5% return
1年先得5k 現金流, 即係 ~400/month (因為現金流係按月計, 按年計冇意思)

咁run 3年, 現金流都係 ~1k - 1.5k 左右, 係可以幫補下

但係遠水不能救近火

現金流係現今 "高生活成本, 高通漲社會" 必備技能
唔係絕技,

其實劏房真係好貴

住劏房已經每個月交三幾千租
基本上削弱 / 消滅左儲蓄能力
削弱 / 消滅左製造現金流能力

唔好以為睇完一本書, 聽完d KOL 鳩up完佢個發達理論之後
就以為可以實踐到

中學雞 你顧掂自己嘅成續先啦

如果我住擋房無錢交租, 比起自殺, 我會先去關愛個房東
好好教導佢放劏房害己害人

有獨立廁所最少6000$

點解唔allin近熊btw rip

係
依家劏房真係好撚貴
香港世界第一

呢4k我已經寫左落遺囑

殺雞取卵

大神們, 係時候出長輩啦
政府垃圾無能, 來不及收4000元, 青年財困自殺
之類